曾俊華9up 兩句啲廢淡就打晒飛機

係咁叻就唔洗計錯數俾人屌啦

利申，我認同佢